愛你不需理由 我卻知 錯過後哪可回頭~

曾聽說

雨天總要放手

總要分手

金沙888

唔得閒去玩啦
領養咗隻格力狗要留多D時間照顧佢

D狗好核突

外型確實唔算討好
但放出街好多囡囡撩傾計